有無識人以前好鐘意小熊維尼，而家好憎？

成屋都小熊維尼個隻

適逢依家係國際人權日
快啲去Twitter同全世界講下香港被打壓的情況！
同講我地想要一個點樣的香港！
加番 #humanrights 同 #humanrightsday

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 👉
然後 /task1
rt + like + reply

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

我自從見過黑化版，就唔再中意（係甴總版之前）

不嬲都唔中意